哩2條片成功令我屋企人藍轉黃

我花時間同屋企人一齊睇哩2條片，佢同我講做幾十年人完全唔知哩啲野
依家明點解啲人出嚟反對政府

Now政情：蔡耀昌為自己平反時，有沒有用「哭腔」？

斌洲

推

所以聽國語

教育片

(非放負)多條戰線面臨潰敗,大家係咪放棄咗抗爭?

啱曬中立離地撚睇呀喂

pish

一陣聽下先

岩淺藍離地中立撚

深藍無用，腦無左既無用

但大家加油，努力影響家人

我屋企係廢藍, 睇唔睇都一樣

Push

睇晒

push

咁係你屋企人仲有少少智慧，但一般藍屍係冇腦所以先做到藍屍，佢地就算睇完條片都會用一百個理由催眠自己條片係假野

啱呀

推！

我都試過用一條片令一個公屋廢藍同學轉黃，但深淺唔知
係狗射tg入屋個條，佢睇完成個人定左係度冇聲出，之後慢慢見到佢po文宣，捐錢個d

深藍點撚樣都冇用啦
抄佢家都可能話英明

深藍同廢老表示我唔聽 我唔知 我唔識

會聽人講藍極有個限
好多藍都係成日自以為事
世事都比佢看透

agger. 已放棄

深藍啲人直頭唔會睇,覺得呢啲係假歷史
冇得同佢地講道理

Push.

A

留明

留名

我夠花時間同藍絲睇鏗鏘集721單野
睇完話警察係咁架啦，好出奇咩
心已死

手足嘅恆心無白廢到

Lm

我都覺冇腦藍應該冇得救

推 恭喜手足 希望其他手足都影響到屋企人

呢啲無得救，我屌到佢無聲出，過到我自己個關就算。

即使比我老豆老母睇佢哋都會話我想洗佢哋腦

高汁

加油 感化家人好重要

冇腦藍 已放棄 愛國愛到入骨 中國幾衰都好 但唔反得

good vid

有幾多廢藍肯認真睇一條片

黃絲都未必睇

我屋企唔係藍 係紅啊屌

深紫冇得救

聽左未

而家d藍係唔撚講道理，你家人叫做有d思考肯接受意見咋...
你睇下各大任何fb group都有堆癲既藍屍齋鳩屌人撩人開戰，編編我地一大堆人拎晒d數據去串佢地，其實我覺得晒鳩氣啦，個個荷蘭叻咁講黎冇意義

同意
淨係會信自己想睇嘅嘢

幫推

淺藍講道理嘅可以試下 但係好多腦殘只係相信自己想相信嘅嘢

未睇 推咗先

幫你推

對象係仲有思考能力嘅人
加油
要令更多轉軚

係，佢地會話制度暴力我見唔到
有無得揀特首無所謂，唔好阻我搵食就得

屋企紅底，冇用

推爆

寸土必爭

Thx 手足，幫你推

笑L咗

謝謝分享
咩都要做下

啱啊

明明我已經成功令到阿爸聽燒山， 仆佢個街仲喺度信武漢肺炎係美國人嘅生化武器

我都係，同佢講少少仲要比佢鬧返轉頭

LM

現代人咁速食，我諗超過5分鐘都唔想睇

推推

lm

男主持叫做“斌洲”咁激？

推，點都要試下

斌州講得好清楚，有說服力，但我相信絕大多數藍屍係冇腦嘅，聽唔明嘅。

其實每次見到有人藍轉黃真係好開心
不論佢係大陸人又好
中年廢老又好

未睇，推咗先

我覺得最重要係
樓主同屋企人一齊睇
而唔係掉條link俾佢自己睇

我明白屋企藍係好難搞 ，但有方法可以試下無壞 ，可能隨時呢條片又work呢

嗰啲等送入毒氣室

最好可以為國(黨)盡忠，想日日幫甴曱平含撚

啲藍絲好撚戇鳩
次次講64，就叫人向前看，唔係執著64
但明明自己都覺得唔妥

正解 同藍絲爭辯無意思

一係無視一唔頂唔順吊鳩佢地算

屋企兩位係駝鳥嚟，好難救

好事

好悲哀

完全同意
唔岩聽一律話西方洗腦
政府一有大錯就會搵其他濕星嘢嚟轉移視線
仲話嗰啲叫合理懷疑

廢老 通常淨係得第一人稱既睇法
我 你
唔會有大家 佢地 個社會

邊條

對唔識思考既藍絲係冇用架

但係當做黃絲比做藍絲有利益既話

果班冇腦藍絲會即轉軚

瞓咗冇睇
廢藍呢個term係幾時開始流行？
我第一次聽呢個term
點解呢個po啲人好似已經用咗呢個term好多次咁

劉明

對深藍真係 屋企人深藍 仲覺得自己陣營係大多數
我同佢講區選保皇大敗 你覺得你既大多數有幾大多數
佢都聽唔入耳

Brother good job, 加油！

兩條都睇完，講得幾好，已subscribe

我又試下先

好片
Share開去比多啲人睇先

唔岩我屋企人但照推

真心係只適合俾仲有少少思考能力既淺藍或者中立撚睇
佢地仲會肯聽你講，同你傾
深藍廢老一提到721佢就只會話係林卓廷帶人搞事
呢批真係無討論空間sosad

tg射入屋搞到人地間屋著火個條，上曬新聞個次，應該係油尖旺個次唔係沙田

選擇性失聰同選擇性失明，呢兩樣係深藍特質，同佢地講野會越講越躁底。
最惡頂係當佢地冇實質證據去反駁佢哋所謂好有力既論點，然後你句句都窒到佢冇聲出，佢好大機會拍檯大聲鬧你，然後話我唔知就係冇。

因為大部分淺藍or中立撚都係利益驅使先有呢個立場，可以反其道而行之。
深藍係ideology上已經定型，基本上唔係同一個channel，越講只會越躁。

Pish

推！！！！！

先推

真，不過轉到一個人得一個人
由屌示威者到唔屌到應該幫到手，唔屌到支持就更難得

有無人將兩條片 剪入AV 放上大陸

點解要講咁複雜
暴力的原因好簡單
因為法律本身用嚟保障我地自由權利
但反送中的一事 全部破壞
黑警執法開槍無底線
48小時拘留 新屋嶺 無cam無證據
擺在任何一個文明社會都會反抗
挑戰本來的法律
因為連性命身體自由都被剝奪
我地有咩做人類的資格

我雙親都係咁
話不嬲知當差好多黑暗野架啦
講黎都哂氣

無錯，佢地一見到港台
呢啲專題節目，
講721嘅事情幾專業客觀都會話係假，
因為真相同佢地認知好大落差，不合付心中嘅期望
佢地只相信係林倬霆帶隊

幾時？
有冇片
我想睇番

手足要努力教育屋企人 場運動未完架

廢老唔會睇
深藍廢老日日喺度大聲播藍屍YouTube 片
有時仲聽紅歌 以前佢都無聽 忽然愛國cls
我鬧又鬧過 喊又喊過 而家屌都廢事屌 等佢入棺材算

好似係上年11月個段時間，而家我唔知youtube仲有冇，新聞就仲有既。
btw呢條片應該淨係適用於低層住戶，高層應該會話驚閪咩

av救港

點樣開始一齊睇條片都係一個問題

無得救架啦果D廢老
最常聽到以下幾句
一定係收左錢出黎搞事啦
有書唔讀有工唔返出黎搞搞震

我老母係其中一個廢老
同佢講政治都無乜意思

真

有咩好駁？
對住盲毛拋窒佢令佢自我滅聲咪得

所有革命嘅主導者都係廢青同政棍架啦
你以為孫大炮呢個綽號點嚟？因為佢做嘢實事求是？
定係毛澤東本人好好打？

你班垃圾唔識歷史唔緊要
我大人有大量俾一個忠告你：
革命之後對於前朝嘅支持者嘅清算將會恐怖過香港而家經歷嘅白色恐怖好多倍
而相比起以前
現今網路世代要督灰簡直易如反掌
你班垃圾留低嘅每一段文字同相片都有紀錄
新疆集中營嘅所有事情都將會不間斷發生響你哋身上

當然如果你哋好肯定中共會千秋萬世嘅話
可以繼續講你哋喜歡講嘅嘢嘅

首先佢要肯睇第一秒

高質到pk
放映會文宣片

本身屋企人都係藍
721 831之後就轉咗黃

oh

兒燈仔就係咁小學雞
Btw. 幫推

樓主pin呢個啦

最好笑既係我形容緊既係30歲大學畢業既人
一啲都唔老

ex9actly

唯有等武漢肺炎手足幫手

想當年我帶過老豆去雨傘坐下感受下
又帶佢去過天琦造勢一齊聽
又日撚日喺屋企播myradio channel i 港台乜乜柒柒
明明佢份人都算開明又睇開蘋果
但都只係令佢由紅變成中間派各打五十大板

所以藍營係一個邪教
雖然好多事發生過有哂片，但邪教派話冇發生，教徒就相信冇發生
而且不停將事實歪曲，自我摧眠

好多深藍係呢D係唔會入腦，唔好諗住用道理去感化佢地

印大大個qr code出黎放係連儂牆 黃嘅人睇到可以更加豐富自己嘅知識

Thanks

你屋企人可能只係豬
唔太識野 加心地唔差

藍絲父母最不敗既地方係在於犬儒

難木

幫你推 有用post

希望更多人變黃

有無咁勁

推咗先

Ur family is saved

藍絲未必咁好耐性睇片
所以我地要自己睇完，消化完
再用番佢嘅channel 同佢講

Lm睇

好有資訊性

其實係咪應該開多post講下成功藍轉黃例子

廿

agger

師兄可唔可以share條片出黎
我係果戶人既朋友
佢地好似搵唔到影住射上去既片

真
一早已經完全放棄同佢地溝通

呢啲po 就有意思啦

咁勁？

一定有用

佢肯坐低同你睇晒就唔會叫藍絲啦
唔思考係藍絲特質黎
試過叫佢睇晒條片先，佢一睇標題就話唔撚睇
痴撚柒線

無乜用，佢地乜腦
聽完果下可能會變
但好快又比其他文洗腦

正式教育片

推比多D人睇到

咁都係單純睇到警暴問題姐 黃極有限

好過無啦，又要批鬥？黃衛兵。

深藍一直以嚟嘅相信嘅事錯咗
心理上會觸發熔斷機制
極力否認以防心理崩潰

我係房仲聽到佢同我呀妹講今次武漢肺炎一定係英美整出黎
佢地得一個目的 就係搞死中國
我心諗 咁易搞死就好啦

肯睇第一條就會睇埋其他
我哋抗爭都係一步一步

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

S

屋企兩件痴得好勻循，對藍轉黃不抱希望

邊隻眼見到批鬥 你弱智？一講黃嘅程度就自動聯想人地係批鬥 個腦魔留俾你自己用啦

佢地選前就話沉默大多數
選後就話好多人冇登記乜乜77

+1
成日見到連登說服家人藍轉黃post
除左嘆下自己冇咁嘅福分之外都唔知可以點

Exact7ly 係會咁講呀屌已放棄同佢地拗嘥鳩氣 仲話信監警會可以調查 又話政府做咩都錯 你地淨係識批評 有冇咩提議呀咁

なに

同感 佢地只會相信想睇到既野

講返我個情況
我啊媽本身算淺藍/中立（開始明）
啊爸就深藍 肺炎都話美國傳嚟（已放棄 改變唔到）

廢老藍絲點睇都唔會明
就算自己老豆經歷過全民大煉鋼
都一樣愛黨

我老母到尋日都仲屌緊我地

其實冇用，藍絲天生係低智商人種，你叫個冇腦既人了解基本常識，根本生理上都冇呢個能力，個腦構造本身問題

其實你地想將藍轉黃就等如想將癌細胞變返普通細胞一樣咁on9,淺藍或者可以呢d人本身都左遙右擺易受影響，變壞左既細胞除左消滅冇其他方法。

身體=香港
藍屍=癌細胞
黃絲=普通/巨噬細胞

癌細胞唔理佢會一路大一路多最後整死身體，佢係冇任何方法會變返好細胞

所以唔好浪費時間再諗點樣藍轉黃ok??

其實真心唔明
明明以前俾共產黨害得咁慘
又話咩文革個陣慘過死
點解而家仲可以盲撐
睇唔透

你屋企人轉到顏色即係仲有得救
我個件已經唱緊紅歌 大大聲播緊藍屍YouTube片
八點前只睇tvb news 八點打後只睇CCTV
我同佢再講都曬氣

我唔理。。。總之用暴力就唔啱。。。犯法就唔啱。。。中国又咩唔好？

錯手負評咗

其實兩老有一個有轉向 已經係好事
所以繼續向阿媽落手 變淺黃已經好好

冇用，個腦唔會handle到，曬Q氣
依家只係會不斷笑鳩佢地蠢就算

佢地嬲撚到仆街

雖然我屋企人都唔得，但幫推

轉個陣我都死左啦
算吧啦

你叫佢點答你？點講佢都係輪左同衰左，咪唔答囉

我都係抱住呢個心態
起碼而家佢係會分清楚黃藍店先幫襯，唔係邊度平就食邊度，問佢政治野都有紋有路左，唔係講親中共有咩唔好就即刻話咁中國經濟好之類
量變會引起質變，只要佢立場唔同左自然會睇多好多我地既資訊，咁絕對唔係你所謂既黃極有限
應該係話佢係意識到警暴問題先轉，唔係淨係睇到警暴

咁自己個邊輸到碌柒
咪唯有是撚但作個理由心理安慰下咁

圍內打飛機冇用，整咗去D wechat 瘋傳先

一班學生嘅MAD作品
希望多啲人欣賞佢地

傳送門：
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

up

Splm

個人覺得佢講得唔差，但論理方式，廢老唔肯用腦，都係一樣唔 buy

留名回帶

睇幾條影片就可以轉陣

大家好，我是斌洲

Pushhh

唔會真心話英明
深藍一定係膽小怕事
只會口服心不服之後繼續表面話英明

佢地好多時係欠缺哩方面嘅知識

咁咪好ˊ_>ˋ好過我屋企個個廢老豆
一起身播住電視睇TBB
睇到TBB新聞就話啱 一定係好
中國去意大利幫人”醫病”就話好
派錢第一個最興奮

利申父權老豆

我記得之前有個po個ching話佢del左電視個tbb之類，即係電視睇唔到tbb咁（我唔知個term係咩）
跟住話屋企人睇多左其他平台既新聞

好好嘅分析，又可以將歷史溫故知新

深藍既唔會咁乖同你睇
淺藍/港豬可以
深藍要出去比狗咬過先得

哩個就係我老豆：已放棄

睇TG入屋片(唔係射入自己屋)就轉黃，呢D最多味淺淺淺藍，

一般藍會係「唔係班暴徒攪事，警察使乜射TG呀？你估警察好想射？要怨就怨暴徒...........」

唔一定，深藍係因為針未吉到佢肉姐，一吉到佢肉，肯肯定下秒就出火魔係最低消費，一秒做晒我地半年以黎既野

佢住低層向街個d，最容易比人射中個d，maybe佢住高d就屌番我轉頭
不過成功令佢轉黃都有番dd咁多成就感

I know that feel brother
鬼唔望有日港共郁佢地D生果金長生津，到時記得記得去搵保皇黨，千祈千祈千祈唔好去搵D黃屍港毒議員出頭

再加句「林卓廷攪事嗰D就剪晒唔講」(真實對白)

唯一有救既方法係得枝針吉到佢
唔使行過比狗咬既，等佢有乜事要報狗，結果比狗串比狗hea就夠，
或者等下港共幾時向佢地D福利開刀

佢父母仲有得救，我兩老主動找假野睇

希望低層嗰D多D藍屍廢老啦，雖然佢地應該都會繼續屌手足

射入屋燒曬d藍絲廢老d野，跟住等佢比其他廢老批鬥，淨係ff都好爽
佢哋係針唔吉到肉都唔知痛

Me2我都廢9時理佢地，等佢地一世活在謊言中可悲可悲

因為一聽、一睇
就奶嘢
黃咗返唔到轉頭

我聽到廢老話依d 一定大把錢賠

搵條咁既友講假新聞抹黑,我都得啦

你係咪中國人! 咁唔滿意就走囉!

你咪覆佢同樣內容但係轉晒做武漢包機。

好似係樓上住客鬧緊曱甴,之後曱甴就射TG上樓果次?

問下佢地

點解要由得世界係咁？
點解唔創造更好既世界？
個個都想活得更好架嘛

我老豆答唔到呢兩條

721 831 101 1111 1112 1117 1118

佢身邊啲朋輩

對政治冇咩認識嘅黃絲都啱睇,可以推介俾佢地,有好多政治入門片,多謝樓主推介

我是賓周

要有返咁上下智慧先睇得明

BTW恭喜樓主

確實係超高質！多謝樓主推介！
彬洲哥真係極有料！

話時話，如果廖彬洲係真名，就不得不佩服佢老豆嘅幽默感！

今晚試下先

有啲人唔想用腦
有啲人知道都扮唔知
咁樣有咩片都無得救啦

啱呀 問民賤聯攞錢呀
仲有番大灣區退休啦

+1 我原來好老

對付藍絲其中一個方法
shock therapy

美國要 KO 中共
玩暗殺加埋派綠卡比勇士就夠
洗咩生化武器

初期癌症仲有得救
同埋多一個轉黃等於少個敵人
不妨試下

我兩老都仲係只會認自己係中國人
無得救

肯睇黃藍店 已經好過好多港豬 手足好波

ok 喎

推 呢啲好野黎 subscribe

高質post

藍絲只講利益，同佢講幾多道理都係哂氣。佢都係問:「有乜着數」先。

哩個就係利益
你應該未睇片 入邊有講你唔理政治 唔知人地點樣搞到你嘅基本利益 而冇辦法反抗

中共燃眉之急，準備新一輪抗爭

最重要係佢有哂兩面反應，唔會令藍絲屋企人覺得「造」佢係潛移默化

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！